點樣可以忘記過去..

之前做左d好後悔既事
呢幾個星期日日咁loop
一得閒 一個人既時候就好自責好唔開心
個腦好似一直重複件事 一直提醒自己既錯
點樣可以走出呢個深淵 好想死

好辛苦有冇巴絲打都有咁既經歷

有 之前呃過一個人 但我唔係有心呃佢 佢知道咗之後 我面對唔到佢 就斷咗聯絡 但一直都好掛住佢 好想去返一開始識個陣 好後悔 每日都記得自己做錯

做下其他嘢

呀下～

same here
晚晚失眠係到諗
好辛苦

好想安慰你叫你唔好諗 但自己都做唔到

時間會沖淡一切

當一停落黎/訓唔著又會諗返 唉

究竟點樣可以停

點解要忘記
學王家衛套戲話齋,人生如果真係無悔嘅話，幾悶呀

同你一樣，間接摧毀左個女仔既一生
詳情唔講啦，唔想相認

到而家過左幾年都未完全放低哂，個人變到好內向，唯有盡力比多啲野自己做

心結呢啲野要靠自己架喇，無人幫到你

嗰個人仲在生的話 你有大把機會補救

我想補救都補救唔到
『唔開心』呢個詞已經形容唔到我嘅感受

沖淡既過程好辛苦.. sorry好多負能量

其實你都岩 唉我都想樂觀d

其實件事已經補救左 但就係放唔低

唔緊要，釋放晒出嚟啦